[隻狼? 一隻狼定兩隻狼呀] [PC/PS4/XBOX] 隻狼討論區 [6]

FAQ

Q:點樣執錢？
A:撳實正方就吸錢

Q:點先識破到人？
A:去搵不死人練一練先

Q:點樣返三年前？
A:有個阿婆比守護鈴你返去問佛雕師就明

Q:點先盡量避免有龍咳？
A:即場復活唔會有 個死字完全變紅先會計數

Q:龍咳有無得醫？
A:有 當有人開始咳 就返去寺院問條女佢會教你點做
有其他會再加

【攻略】各種隱藏內容、NPC位置、收集品串
由讚美太陽提供

源之宮沉睡既巫女係咩身份?

大佬求一心攻略
我自己一周目打修羅結局
冇買到傘（隻野唔見咗）
次次打到一心二階就俾佢sm死